沈門師兄弟吹水區暨拜師區（九十六）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

師父

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

大師兄好快手

\|/

聽日仆街啦

希望在明天！

辛苦哂大師父 沈鳩頭食屎喇

捱到ga 大家

當去到牛三時期 市場打上打落既波幅會好大
大家如果玩牛熊 個風險會提升 當然回報係會提升
睇路 唔好all in

大師兄完全唔畀機會我地入沈之戀

師父！\|/

師傅已經講左呢個星期5日淡...

[member]

直插無水花

-147

幾百點絕對嚇唔到沈家軍！

洗唔洗推咁快阿你地

qq神話玩完了

講真 聽日真係一開市 有貨就走啦
就算佢就打巴又好 冇打都好啦 保本為重

\|/
跑完步又爆po

每次回唔夠一千，沈家軍都哭聲四起。

估唔到鳩頭一個人可以殺到沈門片甲不流

痴線
我都輸啦今次

哇屌
咁撚大棍

(耐唔耐問一次）沈門好似冇咩人玩call

正股同牛熊之間空白左。

（希望聽日保到本)

\|/#adore

提你都屌我

請不要消失希望，夜長還是有星光

勿買牛熊
只買期

經一事長一智

如果聽日再跌，唔好搏，根據經驗要調整，或者等QQ出業績睇吓情況如何

271班人仲唔走

Ig就200

都幾急 各位師兄弟睇路
DOW指而家指數應該會落山
即係DOW指應該未來1,2周都會進行回調
希望港股生性

好彩自己唔貪 唔玩牛三
呢D錢唔係正常人賺

不如估下聽日最盡跌幾點....我覺得400點到

好癲

500-600

納指係真係比DOW指緊要
入面大部份都係新興公司
如果納指出現回調 冇力
即係代表新興領軍股力盡

DOW指係工業指數，會有滯後情況
如果連DOW指都...大家都知大約都個面近

大師兄, 動議

由第101 post 開始, 不如將講股同風花說月 分家
因為真係追唔切

分分睇睇下股市分析, 一見人講 call g 又分左心

我反而覺得唔似會咁大棍

再碌咁多 應該會死好多人

激勵軍心！

唔洗掛，d人識自己埋位架啦。

分分鐘再跌多d

正路會去番262xx

QQ幾時出業績?

我對call g無興趣，好專心睇你地講股

業續期回調好癲

沈家軍！

如果今日唔係講下D風花雪月,分下心,我應該又入左恒牛啦

816

上次跌五舊師父話二萬三，結果點樣？

咁816前好走

一齊重溫吓

molamola 美股大跌+新沙士+就打仗+連升左咁多日
應該會好大棍

有冇人答我？！

IFC好多人

聽日點睇都唔會升

殺呀

結果變成今次睇落兩萬六囉...........
下次睇落29000...........再下次31000...........

block 幾個就冇晒啲尋歡問柳資訊

但.........

聽日反睇黎要反手

今日 941 特別息先停左停個市
聽日可能冇咁好彩

會唔會越多call g po都係一個股市指標

唔會，回調唔會低過26000,樂觀啲QQ出業績，66出業績都好，金仔話最遲月中射飛彈，過咗月中冇料到，就炒返上去，不過可能升返7、8舊磨上磨落，即係268-27X之間，過下個月再嚟過

即管俾佢抖下先，唔係我驚會死人。

從來只有追升，唔好學溝貨 溝壞手
除非你好確信佢之後會再升

溝貨另一面其實係接貨
慣左溝貨
你就永遠接唔到20000點以下既貨
除非你

本多終勝

沈門多番個術士兄咁既老手睇場係一件好事

嘩ADR 幅圖跌成200幾點
好耐未見過lo

我一年只會出一兩次拳
所以9吹主要
大家睇下就好

我只會會做一d一定成功既trade
睇市當娛樂

聽日睇下咩料
唔對路就全部止賺

美股已經係嚴重超買
未來加息縮表
股市行先過實體經濟6個月至1年
一路縮 d水一路抽
下次既風暴應該由美國引起

但港交所adr冇乜事

冇成交唔駛理，睇大成交果幾隻先有少少指標

正股路驚啦

股市既逃生門係長開
只有唔肯認輸既人先會輸到咩都冇
因為股市要跌 股災 會發出好多signal
例如大成交 先升後跌 反彈無力呢d表現
但暫時只係睇到美股 先到咁上下 要回小小
未敢肯定話換晒倉既

我睇要打左265先彈

QQ 唔穿$320 繼續持有近牛

QQ 320

ADR

有無機玩番61056呀我地

夜期都咁大成交
聽日係咪要殺到20天線

yes 機會可以錯失
但本冇左就唔會再有任何機會

d 基金佬 投行 吸埋吸埋咁鬼多1299 700 要沽真係想點就得
今日隻5號就領跌
388 摩根7月吸左唔少

當知道投行基金公司想操控指數打上打落既時候
就知道牛熊好搵笨

美股夜期上緊

真係唔好溝 係牛三溝貨 賺既賺10% 輸既可能輸緊未來3年既賺錢機會
睇淡不做淡
留d空間俾自己

我終於知點解話係戒賭

係，冇本就算知之前升一萬點，但都唔關你事

股場終極心得

睇市不買股

如果近嘅今晚做定功課定止蝕位
留得青山在那怕掌唔到師傅個嘴

好想入熊

量爸唔好賭啦

非常好

就係因為咁 牛熊係搵笨
佢地係計晒數 先去殺晒d牛熊拎錢
如果你認為自己比投行友仔勁又或者比佢地有更多貨操控市場 就買啦

賺錢第一步
就係要知道自己原來好弱小

當知道自己弱小
就會好小心保管本金
只有確信個機會係win硬先會出擊

265點都唔會聽日打下話

只買正股 衍生不買 因為自己唔夠勁 都唔敢 risky既野唔做
俾大家 計數 而家有2個plan
PLAN A﹕ 第一年賺80%，第二年輸40%，第三年賺80%，第四年輸40%
PLAN B﹕每年賺10%

大家會揀邊個PLAN呢﹖
當你揀完再去計 你就知道我想點做

假設 win lose 既比率係5:5，波幅比你係win既range比lose多
但最終個結果都係唔理想

有無再遠既牛可以入

61056都未夠遠咩

等下啦 唔反手就係等

等下 未啱價 唔駛咁早入

yes等陣先

一定唔反 正常返就會一野上280
等下
損手5K profit(追到數果筆）
靠邊站算

700依家呢個情況...今日帳面賺緊三萬
聽日開市落到320的話應該即時倒蝕一兩萬
平唔平倉好

有女冇錢
有錢有g

選擇權係你手

可唔可以開市後 直接跳到3點？
今日條肥佬早15分中出左3.9，聽日佢仲唔得戚D 3點就出3.9？

唉 d股仆哂街

聽日佢話更加失望追唔切沽黎潤鳩我地

大手入左電能 金沙
unun腳等收息好過

俾一個TIPS大家 呢個會係牛三既情況

我覺得聽日彈上彈落都唔緊要 我都唔信咁快股災
但後市會出現一個情況 就係大升大跌高成交
佢會令到散戶形成一種心理病態

就係跌左唔怕 聽日會彈番去
來回左幾次之後 大家會連今日既恐懼感都會消失
到最後 狼來了

多謝術士兄

明白 會冷靜諗下

好似現在嘅700

個市向前行多幾步 俾多32000 跌番落黎
賺既可能係20% (當然你神TRADE我冇得計)

但你股災底部2萬點打上黎 隨手執隻垃圾匯豐
唔計派息都一定WIN 50%以上

認同
大家仲識驚，證明仲未到最瘋狂階段
大家一定要捱得，先有本錢分享32000既成果

重點係你可唔可以係 三、四次既 股市周期入面享受 牛1-牛2尾既盈利
熊1前全身而退

股市只有好少賺錢既時機

1.8x0.6x1.8x0.6=1.1664
1.1x1.1x1.1x1.1=1.4641
我揀plan C
第一個月賺90%，第二個月輸30%，第三個月賺90%......
1.9x0.7x1.9x0.7x1.9x0.7x1.9x0.7x1.9x0.7x1.9x0.7=5.534
5.534x5.534x5.534x5.534=937.900180024

仲有一個揭貨心理
2015年既股災 由 28000跌落25000 大把散戶接貨
一路落落到 19000點 喊出黎

你諗由19000點去番25000要幾耐
今ROUND 比較快 就係用左1年時間左右成功

但由25000上28000真係1,2個月
一蟹就蟹2年(快既)，長既可以3,4年

但宜家係咪未到牛三?
諗緊d正股係咪都要放左先...

2015神柱你唔記得左？

佢地相信牛三末期會雞犬皆算 亦都會一野爆好急
呢個情況係2015年 2007年都真係出現
大家要睇既睇388 係一個 牛三爆上股
但係我自己就唔賭lo

又口術

已經唔重要了

個市其實都有點亢奮
最少對加息縮表冇反應

但遲終未出現雞犬皆算 缺乏散戶既投入

多謝術士兄 要繼續跟你學野

我咩都唔識 只係睇多幾本書仔

呢兩日啲期出出入入都輸左少少
捉唔到佢路, 所以都係休養下先

好彩呢排無買動物

雙馬都係維尼對家
點會唔搞佢地 好似上次淫民日報攻擊王者乜乜
純粹成功定唔成功

資金既流動性係最重要

所有買股票既人輸到嘆晒氣只有1個原因 就係唔識cut loss
cut loss 係唔想做 因為代表自己認輸 做錯決定
但係佢可以保護到你成個資本
就好似買保險一樣
我自己會定7,8% 有人定10%

(當然個市一開跌1x% 就斬鬼左佢啦 留得青山在)

睇埋市值同埋邊個做莊

我覺得流通量交易量緊要d
愈低流通交易量 好易俾人操控

中國需要由民企帶領 但係又唔可以比民企行太前 走太前就會變成市場經濟資本主義 動搖黨地位

術士點睇VIX 今晚係咁上

同埋有時會唔甘心高位唔放低位先黎放

不過今日其實都仲有好多股係升
唔算好恐慌我覺得
只不過係買388果d衍生就輸得甘啲

個幾月前先試完，咁快唔記得？

那一個下午

市值都有百幾億
唉 都係衰貪心

唔識睇
但d人話vix 當去到最低點既時候就係危機，我上星期睇有新聞話vix已經係最低點，d人已經要走佬 (vix係咪咩芝加哥咩恐懼指數)

今次我已經ready，止賺位set好左，真係跌就止賺左先

食個lunch番來打Q哂

當然市場不嬲係情緒主導，有時過快有時過慢
真正操盤既係投行、基金公司

所以大家真係唔洗太驚
又唔洗好樂觀 市場就係咁

係呢個 呢排金仔咁多野搞我成日睇住個vix 但miss左個最低點message

唉瞓啦，而家無嘢做到

我覺得跌市並唔關金仔做咩事 例如中印要打仗都冇反應
今日倒市 你會見到肛交跌 5號仔跌 咁點解係呢2隻跌 其他跌得唔多

好多時d投行冇肉食就要製造波幅 佢地又唔想一野倒晒貨
又想試下市場反應 就倒小小 倒小小
有陣時就托住倒
佢地走佬都唔會一日走到佬
因為一野倒 個市會爆 賣價都唔會好
會一路派 派派下又吸番d整高個價再派

(當然真股災大家逃生門就係爆跌啦)

投行間都會有競爭 佢地可以合作 可以互相搞事
所以當佢地倒貨 都想測試下市場其他主要人士既想法
所以一個股災 其實係一個共識 一個市場主要持份者既心態反映

我仲記得幾年前讀緊書

識得一個大戶 佢地會合作炒野
有日佢俾左個message 叫人睇住個市 佢地會11:xx 放貨
跟住我睇住個圖 地深探險跌左200幾點

但係事後佢話唔成功 因為佢冇預期個市會咁強反應彈上去

當然啦佢地一個package 玩既
一堆貨做子彈 呢面放貨 個面期收 一來一回

月供呢d其實退休已經無休

咁即係升市莫股頂 跌市要即走

好大棍

無咁多錢月供 等市跌到差唔多先買幾手算

no 我想帶出既係
大戶之間其實都會搞好多小動作去睇市場既反應
我地真係一隻魚毛都不如既生物
例如可能有人既牛熊就會係d大戶冇心情況下打晒靶
重點係點樣存活

一樣思路

不過我正股hold 700 +823
牛熊係拎黎賺下飯錢

嘩搵好多呀

老人其實幾老先

起碼六皮一個月

但係大戶之間有冇話邊D會係主流意見呢

金錢大就係主流啦
你睇摩根吹雞 個勢就上

同埋大戶係互食搵錢
散戶多多都唔夠飽

30歲就搵咁多

道指?

牛熊可以拎嚟玩下，唔好all in (除非你係量子)
我自己現金正股一定多過牛熊，牛熊賺到拎一半去買正股/留現金一半滾落去

我都覺唔駛太悲觀，個市上落好正常，700升左咁多唔會跌就呃你

做好風險管理，定止蝕同退市策略，贏谷輸縮

玩牛熊真係要mon住個牛熊表睇下自飲日唔會俾人拎黎開餐

其實我等緊股災後 執番一堆表現最好既科技電子，之後坐番成個牛市(all in)
我諗做到3次 我就可以財務自由

我都係 85%儲錢 15%家用
(食野屋企、交通用腳)

有女

識玩

我讀書個陣都中過招
唔緊要既 只要係後生有時間 當你累積夠智慧
當年既學費算得d咩野 一個月 2個月人工夠番啦
但係你永遠會記得投資唔可以貪心

因為有人情單 或者 D人真係懶/唔識自己去投資

黑期

有好多人真係好懶 同埋唔冷靜
好多人認為交學費真係交左就識 唔會記錄成為自己既交易規則

[img][/img]

rich

你認真計一計 plan a plan b 既投資法就知道
無論賺多多 輸小小 只要係命中率少過6成 就係輸

真係股災1日可以跌千幾架

求包養

已經戒左
最近一年簡約主義
曾經高峰期有60對鞋(or more)
到左真係搬出黎住，先覺得愈簡單愈好
日日返工返學返到屋企仲要做家務，好攰，衫都無買

超有錢..

你地個個都有女 專心睇股啦，我負債中

肥婆都咁多鞋？

我A0

因為肥左都著到靚鞋

識自己沖涼去洗手間同唔吠

我都係
呀媽仲叫我買鞋

納指算係踩住緊D 支持位 再跌都比較大件事
納指其實比道指更加有指標性
唔知點解TVB成日都唔報納指

TVB垃圾唔係第一日既事

全球股市都係成版紅色

1日 就由佢啦 如果聽日納指續跌 或者VOLUME 上升
就要再睇緊D
假設有回升 如果反彈唔夠50% RANGE 或者VOLUME 低
就要去離島住LO

早啲訓，個市唔到你話事，睇嚟都冇用(除非你玩美股)

點解離島住

700 adr 319

你已經1個養緊3隻狗?

睇緊新聞台
全紅

我無仔 但我都要養好多野

大時代 股票必勝法
「貪心輸錢贏 輸血不輸錢 人人去輸血 殺人不打風 落雨去離島 離家飲煉奶 見人分遺產 出獄嫌錢腥 快樂冇人格 出家冇人工 攻而無不克 戰無不勝矣」

衍生工具已清倉

adr 黑期 穿左272

20天穿硬

700 318

大媽聽日會唔會係升市???

聽日人踩人，一齊free fall

算啦早啲瞓覺啦 聽日再部署

聽旦不問價斬咗d $316 先

做定最壞打算

訓唔著

洗唔洗咁驚

丁蟹殺到！港股ADR急瀉逾800點
4,176 views │ 2015年04月18日

帽事既而家先200幾點

係啦，愈睇愈冇心機

楂住$316.4 收回嘅牛

唔到你唔驚

我記得有次QQ, 220回到180, 18%
288回260 10%
依家333回10%都300
如果回20% 都要落番26x

300啦

288落260邊有10%

大師上星期話$200

係囉都唔知做嘜鳩
有本錢咪入下啲跌突嘅正股囉，大不了清倉唔玩

唔好玩衍生啦 乖啦

岩岩追哂post跟術士巴學野
想請教下你覺得聽日會跌幾深？

如果聽日收市，上唔番20天線就PK

冷靜D，你輸嘅系利潤，賺少左啫
keep cash，細注, 真系打金仔，樓價跌，你仲着數啦

你地正股會買咩？2800個啲？

嚇下d新手係好玩既

我想世界和平 樓價宜家唔好跌 未有錢

唔知道
其實跌幾多連大戶都唔知
因為股票市場匯聚左好多人既投資傾向結果
所以大市幾多點係冇人知 升市莫估頂 亦都莫撈底
我只會知道邊D位 係確認下跌大向 或者邊D位 反彈有力可入
短線完全唔知

玩得預左輸同止蝕，做定風險管理啦

BTW 聽日著靚啲同食個靚早餐等開市

我停賽，唔玩住
不過好驚比大師講中，步入熊市

黑期27150

量神我第一次見你咁唔淡定

股票市場係一頭大象 我地係盲既 只會摸到佢一部份
佢一個搖尾我地都會嚇死
但係你要佢轉方向呢 佢會轉 但會轉得好慢
但係當一轉左方向 佢就會直行 逆者死亡
但我覺得暫時仲未係股災law

823買落好多年，仲有啲內房係手
買2800會包埋992, 941呢啲，冇興趣

老豆訓唔著係到搞事

量子巴 唔好咁驚住先 feel 到你好大壓力 你而家清左倉 回調係一個好好he 機會俾你再搵大錢 步入熊市大市都唔會知啦 佢9up 姐 有邊次係中呀

因為有好多不可預知因素
所以按兵不動係最好方法

Ig-400收市冇懸念

點解會買Put, 對沖?

我地散户，跟風炒，總之每個浪都有進帳米得囉。

所以點解牛熊唔好 因為牛熊睇得太短，幾百點 大戶一派就中招
但係期唔同 月底結算 單一大戶要操控咁耐時間係有難度

每一次插 同反彈 都可以睇到個市既支持度
算係測量緊個市

係啦大家早d休息啦，控制唔到

睇黎真係靠邊站先 , 始終股市一星期有五日

聽日止蝕走牛

洗撚驚，咪又係借 d 意殺牛，鬼叫我地肥咩，咪殺完先再玩囉

開市當然係睇佢地想要殺咩牛殺咩熊啦
一步到位 夾價夾中 連貨仔都慳
趁市場夠驚 殺到片甲不留

一日市場
最忙就係930-1000 1530-1600

咳咳...咳...咳咳...

聽朝開市跌400 走唔甩
跟住一堆人走鬼
埋單跌600~800不是夢
今次跳樓了

今晚個個咁嚴肅咁認真講股票，搞到我唔敢講叫雞！

我就睇600點

屌你，黑期27150

今晚啲主力消失左，變左你主埸

我唔叫的

其實俾初號G同二師兄搞到有時想貪得意問d女性fd俾幾錢有得扑野

我由收市叫人call g叫到九點幾冇人理我

男人唔叫雞瀨嘢，該多沒趣。

好多戰死退場啊

同佢講就走打埸友誼波先啦

有冇咁大獲呀

友誼波唔洗錢架

但個個都冇波，扯唔撚起

唔係講笑
香港可能會畀人冚一巴兩巴
港女要面吖嘛
藍師兄你過咗日本就可以週街問
好羨慕

E 個星期幾多新人入黎，之後。。。

一定未到熊市 不過小弟手持大量期權守唔住了 轉倉put put佢

單身真好

屌，起碼過返一年半載，操返fit個body,留鬚先得
我d鬚好撚濃，鬼佬個種濃

做男人真好

我真係試個同女性朋友討論叫雞依個問題，點知佢地反應大到仆街，又話污槽又話又病，我心諗人地起碼有帶套丫，你地平時食藥中出樣樣齊架！

佢地唔傷過唔知痛

每朝都要銻鬚扯旗，煩到嘔
如果出街著牛扯旗就真係人間地獄

316 qq

做女人唔好咩
就算唔想旭想做死屍
死魚咁樣 一樣有快感 有錢收

佢地重話叫雞既男人都係污槽，如果男朋友去左叫雞就飛左佢，我心諗⋯⋯

睇黎好多師兄弟都要跟我休養生息
傷兵list

我同意呀所以我覺得星加坡真係一個天堂
政府去迫啲女定期做身體檢查body check

早d抖，聽日保住條命先

唔洗問，一定去左叫雞

各位師兄 輸利潤事小 保本為上
升左咁多 回調再升過架姐
唔好心急撈底
早d訓各位

哦原來係猩猩巴

公平咩.jpg

佢好似話鐘意上陸揼邪骨，深圳國貿地庫果間我覺得唔錯，環境普通，不過做足功夫招呼周到$350人仔左右！

夠鐘調整！熊軍初步集結區！

沈達尼號招募船員中

淨係揸架benz CLA都都夠殺啦，不過好多女都唔識分benz寶馬型號，一律以為係貴車？

掃熊！

Benz淨係識G class
跑車都有平，只要係車啲女都濕

其實幾皮都有 垃圾車

你唔係未入呀

好似納dee會v

希望聽朝可以加到注 all in

我都只係個唔識睇車嘅港女

止蝕位如果直落應該一野打穿,佔身家15%左右,買得落去預左輸大半
當初買既原因係想博佢業績同埋自己睇好電競同700 當然仲有大師話到頂既指示..

其實11月LONG CALL我就唔怕擺,主要係驚兩個即月340同350

你啲call幾時到期先

睇到啦原來係八月
想賭業績嘅咪keep下先囉
最多咪業績完咗唔到價先止

賭多三日

賭唔完就收皮

聽日落到315的話業績真係有機會拉到佢上340-350嗎

你永遠不知道

好啦唔理啦,賭就賭

啱all in or nothing

如果係咁殺牛都會等埋月供買完先啦, 估計下晝開始

有無人有跟開共濟會啲路線同預言？

按佢哋曆法

世界需要一次大洗牌

歷任美國總統都係執行人，尤其是布殊家族
海灣戰爭，打伊拉克搶石油

失眠

七月頭都係，不如推出新人加入指數
指數越高越要恐慌

67863

依家數到邊？有時都有聽神秘節目

預言一）第一次世界大戰──光明會推翻沙皇在俄羅斯的權力，使俄國成為無神論的共產主義堡壘

Albert Pike信中提到：「第一次世界大戰必須出現，好讓光明會推翻俄羅斯沙皇的權力，使該國成為無神論的共產主義堡壘。光明會的特務促成了英國和德國帝國之間的分歧，挑起了這場戰爭。戰爭結束後，共產主義將重新被建立，以破壞別國政府，及削弱宗教的影響力」

歷史記載，於1871至1898年間，Otto von Bismarck創立了多個聯盟，促成了第一次世界大戰。Otto von Bismarck稱，他與Albert Pike是同謀，有份促成第一次世界大戰。

預言二）第二次世界大戰──法西斯主義和猶太復國主義者之間的爭戰

「要促成第二次世界大戰，則必須利用法西斯和猶太復國主義者之間的分歧。此戰爭必須出現，好破壞納粹主義，並同時強化猶太復國主義，讓其在巴勒斯坦地上奠定以色列國權。於二次大戰期間，國際共產主義必須被強化，才能克制基督教。基督教將會受到限制、控制。直到人類終極社會災難之時，才會再需要它。」

這場戰爭會使以色列立國，並將共產主義進一步強化，亦會打擊基督教的力量。有關第二次世界大戰的預言，亦已驚人地準確應驗了！

預言三）第三次世界大戰──由回教恐怖主義引發

Albert Pike預言回教恐怖主義將令全世界都陷入可怕的混亂之中。最後撒但就會如同光明的使者，出現在世人面前，而全世界都會接受牠。

「第三次世界大戰的出現，是由於光明會的特務挑起猶太復國主義者和伊斯蘭領袖之間的差異／分歧」

「戰爭必須如此演進，就是伊斯蘭教（回教阿拉伯）和猶太復國主義（以色列國）互相攻擊。同時，其他國家將存著分歧，被迫加入戰爭，直到在物質、道德、精神和經濟枯竭的地步。我們會釋放恐怖主義者和無神論者，我們將挑起一場可怕的社會災難，在極端恐懼中向各國清楚展示無神論主義，殘暴以及血腥的動亂帶來的後果」

環顧現今世界政局的走向，人類已經步入了第三次世界大戰的邊緣。聖經所預言的七年大災難，以及敵基督的恐怖統治亦將會發生。

真係咁就應該全球死70%人口

道指跌成百4點..

呢個page有保留 不過類似既野都聽過
共濟會要減人口既講法好耐啦
根本人類太多係管唔到同埋地球係唔夠資源

唔洗睇啦
聽日開少過-200當你贏

保守基金

片叫乜名

自吞一打膠

兩成仲得了

狂賭之淵

兩成我唔洗賭啦，直接收隊算啦

到底開市係逼我賭到尾
定係俾我走佬呢

原本我都係諗著啲即月坐一陣....依家..

開市如果開喺323左右其實都唔洗蝕的,唔好跟adr一齊一開市就插到盡頭就冇事

晨早流流見到轟屍，邪一邪佢先

港股ADR收挫逾500點 失守「2萬7」大關 (04:24)

【東網專訊】地緣緊張政局升溫，美股急插，港股ADR指數亦受壓，按比例計算，收報26,938點，跌506點或1.88%。

大型藍籌全線下跌，滙豐控股收報75.36元，較港收市跌1.14元；騰訊控股收報317.42元，較港收市跌9.18元；中國移動收報86.17元，較港收市跌0.83元。

內銀股偏軟，建設銀行收報6.35元，較港收市跌0.09元；工商銀行收報5.39元，較港收市跌0.08元。

油股表現向下，中國石油股份收報4.89元，較港收市跌0.1元；中國海洋石油收報8.65元，較港收市跌0.14元。

//今日相當兇險，冇事靠邊站

屌丫!又要受多棍

師傅已經警告大頂已出

棍棍大大力，師博好準，唔信唔得

今日優屍兩位都到齊,就要睇你地雙鬼拍門嘅功力喇!

各位師兄弟覺得跌到咩位可以開始撈底？

我要取回失去嘅 雙倍

\|/ 上香

金仔又打咀炮

\l/

依家qq 幾多先叫遠

\|/早晨

熄不過千,未必會到
27876-1000=26876

提一提師父先!

師傅出手鬼哭神嚎

弔唁冊上既巴打無事嘛？

起身走鬼啦

日本休市咁撚仆街既
唔陪埋其他亞洲手足一齊死

\|/
屌你老母沈振盈

各位謹記量力而為

各位早晨
希望今日冇戇鳩仔反手
寧吉倉莫同船

其實就算大牛市都會插一段時間，注意風險就得，再講多次

寧可錯過，唔好做錯，識得唔買先係炒股最高境界

\|/ 扑暈自己等350

樓王，咁撚大吉行是呀

自己止蝕好過強制止蝕
輸少當贏

今晚錢錢錢打到黎又要聽師父認口口

唔會嘅，激發大家鬥志 上幾個post都討論過唔會直上，必有一支陰燭係月線出現，等佢跌定再嚟

地緣危機：金價高企1286 (07:51)

【東網專訊】美國總統特朗普再兇北韓，避險資金持續流入金市；現貨金升穿1,280美元關，隔夜高見1,288.07美元每安士，是兩個月以來高位。

亞洲交易時段金價續企高位，於1,285.6至1,287.54美元上落，現報1,286.63美元，較上日收市價升0.28美元。

//炒股唔止睇股市，睇埋金市同匯市啱㗎啦，金價冇回落訊號，唔好入股市住，一般資金會流出股市去金市同日元避險，記憶中多年如是

跟師傅又賺大錢

如果今日又千億成交大跌代表啲咩

他日我哋會戰勝歸來！

開市走牛靠邊站

琴日收市前既五分鐘
好彩[/quote]
[/quote]
[/quote]

點解咁多師兄弟係師到本金

仲想走 食一棍先啦

越買越近？

應該係越買越大

you can never tell

講真

今日有無機唔跌

無。講完

睇qq

有無人覺得今日會否低開低走

Free fall 倒數
4分鍾

止賺/蝕先，動物證打靶冇仇報，冇得坐，唔同期指正股，可以本多終勝

今次就係教訓大家，唔好當師傅係臭四

神獸都救唔到大家

熄不過千

大奇蹟日

跳水表演
正式開始

仆佢個街，全數正股清倉止蝕算

先用個深水炸彈

303...

Qq

qq穿290第一注，又有平貨

仆街啦今次

Qq 309 咁睇法 今日真係可以見26400

喺街，搵人報導師父講乜

我好擔心侵仔

屌 痴線 1秒1 個新價 報唔切

恆指開之少-700咁樣

今日跌600點都似咁搞法

qq個價chok到咁真係玩撚完

咁樣樣....

今日科技股比人洗倉

已死⋯

27000已經係歷史高位

國企股冇力升，就唔會有真正的牛三。

qq競價最低咩位

303.6

期指269cls

人踩人一陣

屌

好在老細放假，打牌散心都無人理

深水炸彈

388⋯

跌撚死佢啊

低開600 點都似

短短三日由65k＞8k，仲要未知有冇得走

瞓多陣算
今日唔做trade淨係月供
忍手呀大家
寧空倉！

388 又十蚊

發生緊咩事⋯

似400左右, 之後再插落600

打仗呀

竟然跳返上314開逃生門

388 200可入

Qq314

今個月沈門應該會好靜

-443

齊頭27000開市

空倉繼續訓

侵

炸落268

竟然勁價唔係直穿27000，不過10前應該跌500點...

噚日我咪劃咗張圖，補咗缺口，向下沉要到210甚至更低，啱位我會嘥幾皮嘢同師父賭大市，我買向上，本嚟QQ,388呢啲我都唔鍾意買賣嘅

希望師兄弟今日齊齊整整, 一個都不能少!

好大嘅一棍

牛熊比例8：2

仆街

好在 call有得守

都叫咗唔好

69637 仲有60點

都唔叫守 時間值磨死

期指咁有信心？

不問價走啦

教誨 寧空倉勿同船

而家買返啦

IG抽番上271樓上

今日應該2點會出3.9

call唔驚急跌，牛就即打，我早2日已經叫人牛轉 call,不過冇人聽冇計

又打多隻

期指抽番上

t-1min

清埋QQ正股

師父話26999可見

唔玩近牛熊啦以後

MOLAMOLA

加油啦港女，又開追悼會架啦

有諗過試開套 long straddle
但我覺得目前做任何野都應該會錯，打暈自己算

26800-27100區間，打穿見26300

輸曬，各位加油

就唔落27000，全港一齊屌柒師父

無人開價....diu

師父個樣好cocky

師父話科技股根本估值貴，買唔過

頂唔順嘅先退下火線

再提提師父！

回大營重整軍勢

308我都清埋

qq上返去先啦屌

金價股都唔好搏，買黃金etf，黃金期貨好啲，佢有買

尋曰327追左

咁就得啦，拎住唔好理

same

真係好撚on9，又未打駛咩係咁跌

輸左成皮....

好彩有1818 師傅話唔好博

月供基金將會全面進場

清曬牛熊倉，權仲係度
拎番個本先算

睇黎可以再睇多一陣先

上番271

一齊call

都癡線嘅，世界基本因素冇變，銀紙依然泛濫，射飛彈、印度增兵，流感夾落去，正股我除咗噚日走2039，一隻都唔理，搵緊機會入貨，未驚過，倉依然冇輸，賬面賺少咗咁解

1818我坐左好耐 今日竟然返到家鄉

一代神牛61056 無成交

歷練嚟嘅，男人若冇瀨過嘢，該多沒趣.jpg

我6.34入 早知買紫金 勁好多

941

我6.9

咁多平貨，5還是388,買5似乎好啲，等74蚊再諗，晏晝先睇吓入唔入

唔夠半個鐘200億成交

今朝忍住無入1478 宜家反彈破頂

992 PC王者就倒升

今日有月供，所以睇定d

各位聽我講唔好再主力牛熊證啦，可以玩唔好太大注碼

溝QQ博業績

有無勇士？

師父中

死淨d 元老。大家唔好玩近牛熊住，呃貨呃到...

大手買多過大手賣

阿婆問入唔入得貨323,師父叫等

比莊睇住黎食